es:REDIRECCIÓN	O
es:Algarrobo	B-LOC
es:(	I-LOC
es:Chile	I-LOC
es:)	I-LOC

es:W.	B-PER
es:G.	I-PER
es:Sebald	I-PER

es:'	O
es:''	O
es:Entrenador	O
es:/	O
es:a	O
es:''	O
es:Tamás	B-PER
es:Faragó	I-PER

es:REDIRECCIÓN	O
es:Società	B-ORG
es:Sportiva	I-ORG
es:Virtus	I-ORG
es:Lanciano	I-ORG
es:1924	I-ORG

es:Houses	B-ORG
es:of	I-ORG
es:the	I-ORG
es:Holy	I-ORG

es:REDIRECCIÓN	O
es:José	B-PER
es:Luis	I-PER
es:García	I-PER

es:Condado	B-LOC
es:de	I-LOC
es:Duplin	I-LOC
es:suroeste	O

es:REDIRECCIÓN	O
es:São	B-LOC
es:Pedro	I-LOC
es:do	I-LOC
es:Funchal	I-LOC

es:REDIRECCIÓN	O
es:Departamento	B-LOC
es:de	I-LOC
es:Cajamarca	I-LOC

es:Posteriormente	O
es:se	O
es:incorporó	O
es:al	O
es:Ejército	B-ORG
es:del	I-ORG
es:Norte	I-ORG
es:.	O

es:``	O
es:E.T	B-ORG
es:.	I-ORG
es:''	O

