zh:2	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:9	O
zh:年	O
zh:：	O
zh:李	B-PER
zh:民	I-PER
zh:基	I-PER
zh:《	O
zh:E	O
zh:t	O
zh:e	O
zh:r	O
zh:n	O
zh:a	O
zh:l	O
zh:#	O
zh:S	O
zh:u	O
zh:m	O
zh:m	O
zh:e	O
zh:r	O
zh:》	O

zh:#	O
zh:澳	B-ORG
zh:門	I-ORG
zh:大	I-ORG
zh:學	I-ORG
zh:田	O
zh:家	O
zh:炳	O
zh:教	O
zh:育	O
zh:研	O
zh:究	O
zh:所	O

zh:#	O
zh:大	B-LOC
zh:维	I-LOC
zh:多	I-LOC
zh:利	I-LOC
zh:亚	I-LOC
zh:沙	I-LOC
zh:漠	I-LOC

zh:邁	B-ORG
zh:克	I-ORG
zh:和	I-ORG
zh:茉	I-ORG
zh:莉	I-ORG

zh:小	B-PER
zh:甲	I-PER

zh:#	O
zh:茱	B-PER
zh:蒂	I-PER
zh:·	I-PER
zh:丹	I-PER
zh:契	I-PER
zh:饰	O
zh:M	O
zh:，	O
zh:秘	O
zh:密	O
zh:情	O
zh:报	O
zh:局	O
zh:主	O
zh:管	O
zh:，	O
zh:邦	O
zh:德	O
zh:的	O
zh:顶	O
zh:头	O
zh:上	O
zh:司	O
zh:。	O

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:暨	B-ORG
zh:南	I-ORG
zh:大	I-ORG
zh:学	I-ORG

zh:r	O
zh:e	O
zh:d	O
zh:i	O
zh:r	O
zh:e	O
zh:c	O
zh:t	O
zh:#	O
zh:淡	B-ORG
zh:马	I-ORG
zh:锡	I-ORG
zh:控	I-ORG
zh:股	I-ORG

zh:小	B-PER
zh:坂	I-PER
zh:誠	I-PER

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:加	B-PER
zh:西	I-PER
zh:亚	I-PER
zh:·	I-PER
zh:桑	I-PER
zh:切	I-PER
zh:斯	I-PER
zh:#	O
zh:(	I-PER
zh:卡	I-PER
zh:斯	I-PER
zh:蒂	I-PER
zh:利	I-PER
zh:亚	I-PER
zh:)	I-PER

zh:#	O
zh:灰	B-LOC
zh:绿	I-LOC
zh:藜	I-LOC

zh:#	O
zh:塞	B-ORG
zh:利	I-ORG
zh:米	I-ORG
zh:耶	I-ORG
zh:清	I-ORG
zh:真	I-ORG
zh:寺	I-ORG

zh:熊	B-LOC
zh:本	I-LOC
zh:縣	I-LOC

zh:2	O
zh:0	O
zh:1	O
zh:0	O
zh:年	O
zh:6	O
zh:月	O
zh:，	O
zh:港	O
zh:會	O
zh:為	O
zh:升	O
zh:其	O
zh:足	O
zh:球	O
zh:隊	O
zh:升	O
zh:班	O
zh:甲	B-ORG
zh:組	I-ORG
zh:作	O
zh:出	O
zh:準	O
zh:備	O
zh:，	O
zh:決	O
zh:定	O
zh:於	O
zh:同	O
zh:年	O
zh:7	O
zh:月	O
zh:展	O
zh:開	O
zh:工	O
zh:程	O
zh:，	O
zh:為	O
zh:球	O
zh:場	O
zh:更	O
zh:換	O
zh:成	O
zh:第	O
zh:3	O
zh:代	O
zh:仿	O
zh:真	O
zh:草	O
zh:草	O
zh:皮	O
zh:。	O

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:细	B-LOC
zh:鼩	I-LOC
zh:鼱	I-LOC

zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:行	O
zh:政	O
zh:院	O
zh:農	O
zh:業	O
zh:委	O
zh:員	O
zh:會	O
zh:種	O
zh:苗	O
zh:改	O
zh:良	O
zh:繁	O
zh:殖	O
zh:場	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:（	O
zh:簡	O
zh:稱	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:種	O
zh:苗	O
zh:改	O
zh:良	O
zh:繁	O
zh:殖	O
zh:場	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:、	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:種	O
zh:改	O
zh:場	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:）	O
zh:，	O
zh:為	O
zh:行	B-ORG
zh:政	I-ORG
zh:院	I-ORG
zh:農	I-ORG
zh:業	I-ORG
zh:委	I-ORG
zh:員	I-ORG
zh:會	I-ORG
zh:下	O
zh:的	O
zh:四	O
zh:級	O
zh:機	O
zh:構	O
zh:，	O
zh:專	O
zh:門	O
zh:負	O
zh:責	O
zh:研	O
zh:究	O
zh:與	O
zh:改	O
zh:良	O
zh:臺	O
zh:灣	O
zh:農	O
zh:作	O
zh:物	O
zh:與	O
zh:園	O
zh:藝	O
zh:作	O
zh:物	O
zh:種	O
zh:苗	O
zh:。	O

