ar:دايو	B-ORG
ar:(	I-ORG
ar:شركة	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:كانت	O
ar:المدة	O
ar:القانونية	O
ar:السابقة	O
ar:لأسبوع	O
ar:العمل	O
ar:هي	O
ar:39	O
ar:ساعة،	O
ar:والتي	O
ar:حددها	O
ar:فرنسوا	B-PER
ar:ميتيران،	I-PER
ar:وهو	O
ar:عضو	O
ar:أيضًا	O
ar:في	O
ar:الحزب	B-ORG
ar:الاشتراكي	I-ORG
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:نادي	B-ORG
ar:باسوش	I-ORG
ar:دي	I-ORG
ar:فيريرا	I-ORG

ar:حكم	B-PER
ar:(	I-PER
ar:كرة	I-PER
ar:قدم	I-PER
ar:)	I-PER

ar:ديفيد	B-PER
ar:نالبانديان	I-PER
ar:''	O
ar:(	O
ar:الجولة	O
ar:الثالثة	O
ar:)	O

ar:(	O
ar:أقاليم	B-LOC
ar:ما	I-LOC
ar:وراء	I-LOC
ar:البحار	I-LOC
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:دهنو	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:تایباد	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:أليك	B-PER
ar:بالدوين	I-PER
ar:-	O
ar:30	B-ORG
ar:روك	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:شور	B-LOC
ar:بلاغ	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:غرمي	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:رضا	B-PER
ar:عبد	I-PER
ar:العال	I-PER

ar:تحويل	O
ar:برونزويك	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:جورجيا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:الدكتوراه	O
ar:الفخرية	O
ar:من	O
ar:جامعة	B-ORG
ar:المنصورة	I-ORG
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:يحيى	B-PER
ar:بن	I-PER
ar:سرافيون	I-PER

ar:ألكسندر	B-PER
ar:فلمنج	I-PER
ar:طبيب	O
ar:أسكتلندي	O

ar:'	O
ar:''	O
ar:ماتس	B-PER
ar:ويلندر	I-PER
ar:(	O
ar:البطل	O
ar:)	O
ar:'	O
ar:''	O

